有冇人覺得過節日越黎越無意義？

情人節，新年，聖誕節，除夕倒數，中秋

其實日子咪又係咁過，就算自己生日，其實咪又係一個日子比籍口自己hea，同唔同既人social，咁樣咪仲攰，節日都係留返喺屋企過就最舒服

利申：今年所有節日都係屋企自己過，生日都係

死毒撚仲咁大聲

對我而言，過節=過劫

有乜問題

過節反而洗多一筆

不嬲都咁覺得

呢啲日子只係卑啲狗男女約會嘅藉口

護哥ho ball

如果係自己一個過嘅話
咁嗰日只不過係365日嘅其中一日